20200317 監警會會議直播

又狡辯

有笑話睇

屌你老母 監警會叫你監管住班黑警，抺黑示威者做物撚嘢事？

其實佢哋有冇搞撚錯左個角色同部門

男狗搜女身大把啦 假你老母

監警會=監抗爭者會

監警會死全家

真係好撚好笑，以為有咩報告睇下，屌你老母倒翻轉玩抺黑

應該擺到明物撚都未會有結果721 831，只會一路洗你地腦係示威者既錯

屌你同四點鐘狡辯會一樣

開黎托，幫自己宣傳既

垃圾

人唔笑狗都吠

心諗聽左一陣都唔係路。監警講咁多示威者行動把撚，even有咁多示威者暴力唔等於可以合理化黑警執法不公問題拖打示威者暴力行為

自己人點會查自己人丫屌

監警

屌你老尾原來監警會連自己既職責都唔知係咩既。on99

有殺人犯有isis恐怖分子
都唔代表警犬可以咁對犯人
變監示威者會 洗唔洗訓斥下示威者

講嘢隻狗，話同事wor
屌你老母笑撚死，全部自己人

好嘈

好似未到監警會講野 btw原來條友有兩次差d比人捉到，要走佬

即係點？係咪之後就話咩都查唔到，係前面搵班狗玩抹黑先等班港豬以為示威者係低死？

見美國英國做野又開始拍戲喇?

講咁耐都係屌暴徒
可以唔使睇啦

配合廿三條反恐姐
they are playing a big game now

保持嬲怒[sosad

張華峰又訓教

堆記者都好撚勁
睇班黑狗同奶共藍絲廢up
都可以頂得著
我睇一陣都頂唔順都熄咗

完全無興趣

我頂左1分鐘已經無聽 仲衰過警謊記者會 起碼有記者屌下佢地。呢個根本圍爐

推

開頭就咁唔開聲睇slide都惡頂
之後開聲聽q&a
聽咗幾分鍾就唔聽
雖然都知道個會係圍爐
但自己犯賤又走去聽

解釋咩叫訓斥

有記者問佢監警會係做 d 乜

有冇